你班偷片老偷完「願榮光歸香港」重新上載，識唔識尊重

大家都係香港人,大家都係為香港好,

唔該有返d志氣，尊重原作者
唔係偷人條片出走黎收割

願榮光歸香港係我朋友同一班藝術工作者用心創作
任何人想二次創作係無問題既

你班仆街用外掛download完條片,
轉頭完整upload上自己channel當自己然後呃like

What a shame.

原作,原處係度,尊重原作者,一班有心香港

我地將會report copy right 問題
麻煩請自重

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留意到呢個情況，有講咩神州channel仲要個排名高過原本條片

推

真係要睇原作介唔介意
spread開去都好重要

果個stephen wong都係咁左偷右偷

我話比你聽原創既人好介意
條片人地用心拍，你二次創作 cover無問題
成條偷完再upload 好賤格

將心比己，點會唔介意？spread出去一定要偷片？

re-upload，仲要冇標明出處

backup翻生

推，另外你地最好搵原作個channel upload埋你地條片
冇睇fbig果啲唔會知邊條係原片
好多人都唔知咩事就會比view啲偷片channel